今日睇左個鬼滅之刃電影，同票房成績比爭好遠喎

響日本成幾百億票房， 滿心期待。
但無論係故事緊湊度，動作分鏡，場景用鏡都好差下
唔好話同其他高票房既動畫電影比呀，
連浪客劍心ova追憶篇D動作場面，用鏡，配樂都好過佢N倍。

我都係有果句講果句，肯定有大班動漫fans黎追擊我

anyway, 多謝入場

買飛果陣個姐姐同我地講話唔好意思D海報定poster已經送晒，睇黎今日都幾多人睇。

結果你都有份成就個票房
唔好扮晒嘢啦

截至今晚8時半，《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》在港已創下273萬港元的票房佳績，已超越今年荷李活猛片《TENET天能》、賣座韓片《屍殺半島》、賀歲電影《乜代宗師》的開畫成績；《TENET天能》今年9月在港上映首天收251萬港元，而《屍殺半島》8月底在港上映時，首天單日票房則錄得224萬。

咁撚差，點同天能比

左膠: 你唔岩睇只係代表你唔鐘意，但你唔可以話佢差

勁過天能

浪客劍心前篇又真係好睇到
利申未睇鬼
但漫畫睇晒

講真身為nolan fans 天能真係佢比較差既一套
唔同鬼滅比較

真人版都正

鬼滅不嬲都係垃圾

睇左驚你失望到核爆，當佢tv動畫咁睇可能好D
追憶篇只係ova黎，唔係電影但係佢D用鏡，配樂都做得咁出色。

好期待炎柱場打鬥，點知完全吹大左

中段打下一場面豐富好多

連Lovelive劇場版都好睇過佢

今次都唔係神唔神作問題。
故事結構都有問題，

你咁講上三忽然出黎都好亂黎

佢算係中間個後劇情 好多野都會係後面補返
其實都算係新嘗試
佢咁成功 相信遲啲應該好多人會跟住咁拍

我係鬼滅fan但駁唔到 啲笑位睇到好尷 好夾硬 冇之前睇動漫個feel 去到後面先有小小感動到

咁佢真係忽然出嚟

我就係同意呀

票房同套嘢好唔好睇係無必然關係

正如原神都係top 咪又係垃圾